其實有冇人鐘意人，但從來唔會主動whatsapp佢？

同一個朋友圈子，成日一班人約去玩，有好感但唔會私底下whatsapp傾計？

Yes 因為佢有女朋友

好女仔

會 慣咗被動嗰啲人

有，本身自卑開
做開被動